{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005859",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "쉐프부랑제 운양점"
    },
    "text": "こちらシェフブランジェは1988年にサウドン店をオープンし、2022年2月21日には雲陽洞店(ベーカリーカフェ)をオープンしました。 新鮮で良い材料を使用して毎日製造されており、これを通じてお客様によりおいしく良いサービスを提供するために努力しています。 また、金浦ペイ、デビットカード、クレジットカードが使用でき、外部からの飲食物の持ち込みは禁止されています。 店内でご購入いただいたドリンクやベーカリーのみご利用いただけます。 ドリンク及びベーカリーのオーダー最終時間は21:00で、店舗の利用締め切り時間は1階は21:00まで、2階は20:30までです。 ペット連れは禁止されており、2階利用の際にはエレベーターや階段をご利用ください。 なるべくエレベーターを利用し、階段を利用する場合は安全に注意してください。 団体席とすべての座席の予約は不可能で、駐車場は第1駐車場である臨時駐車場と第2駐車場である金浦アートビレッジ駐車場をご利用いただけます。 金浦雲陽駅へは徒歩15分以内でアクセスでき、アクセス方法としては雲陽駅3番出口から徒歩15分か車で3分の距離に位置しています。 また、バス停の阪神ザ·ヒューテラスで下車し、徒歩3分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "シェフブランジェのオープン年はいつですか？",
            "answer": "1988年にサウドン店がオープンしました。"
        },
        {
            "question": "シェフブランジェではどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "シェフブランジェでは新鮮で良い材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "金浦ペイ、デビットカード、クレジットカードが使用できますか？",
            "answer": "はい、金浦ペイ、デビットカード、クレジットカードが使用できます。"
        },
        {
            "question": "外部からの飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "外部からの飲食物の持ち込みは禁止されています。店内でご購入いただいたドリンクやベーカリーのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ドリンク及びベーカリーのオーダー最終時間は何時ですか？",
            "answer": "ドリンク及びベーカリーのオーダー最終時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "店舗の利用締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "1階の利用締め切り時間は21:00まで、2階の利用締め切り時間は20:30までです。"
        },
        {
            "question": "ペット連れは店内に入ることができますか？",
            "answer": "ペット連れは禁止されています。2階利用の際にはエレベーターや階段をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "金浦雲陽駅までのアクセス方法は何ですか？",
            "answer": "金浦雲陽駅までのアクセス方法としては、雲陽駅3番出口から徒歩15分か車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金浦アートビレッジ駐車場とは何ですか？",
            "answer": "金浦アートビレッジ駐車場は、第1駐車場と第2駐車場のことです。利用できます。"
        },
        {
            "question": "バス停の名前とシェフブランジェまでの距離は何ですか？",
            "answer": "バス停の名前は阪神ザ·ヒューテラスで、シェフブランジェまで徒歩3分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 441
    }
}